成日話冷氣成日開閂好易壞?係真唔係?

行家入黎講下

啟動壓縮機果下 需要好大電量
啟動得多 對個壓縮機有損耗

聽返黎

以前D機主要靠mech去推
依家靠digital, 對硬件既損耗係低過以前好多, 不過開關時間太短(幾秒內)都係會令機件損耗加快

開咗門，冷氣已經流失中，個壓縮機只會長行，不會停！

問題是，現時壓縮機是用變頻電子板去推，塊電子板重快壞過以前傳統機械嘢！所以變頻機比人感覺易壞D！

睇牌子

正解
平嘅原因一定係因為用廢料